認真一問，有咩工係要用到master?

除左研究/教書外

醫療專科

呢d唔係要個專業資格就得咩？

建築師

個專業資格即係個牌
但係你要再做專科就要再讀
就例如護士
你讀完 護士協會俾咗個牌你
你個牌係叫普通科

問問master Joe

營養師
心理學家

ibanker

N展仔
部分女都要

無陰"工”

利申: 雙碩士，裸辭待業中

Master讀到一半好迷惘 指點吓

醫療

認真答
天文台 科學主任
大公司 Manager位
TA IA
政府某些主任級

邊科先？

so so sigh
Send cv唔寫master先多咗機會interview

master joe

護士無master升唔到做apn

Archi

學歷要求高，人工極低，讀完master出後先得廿幾k，勸世千奇唔好讀Archi

睇咩master
LLM大把世界

data scientist

總之讀曬銀時就慘慘🐷啦

LLM undergrad 非law 會唔會收皮grad 都grad 唔到，小弟讀緊商master，垃圾 ，但搵工都fail

讀完
而家洗緊碗